escurecer logos
fazer outros logos
implementar geolocalizacao
frontend de marcar ponto

de api:
retornar pontos a partir de um raio (parametro: ponto)
receber os dados e gravar no banco
Autenticação mais rigorosa

PERCURSOS
